想運物資應該點行？？

而家帶保鮮紙，鹽水同手套入嚟，應該點行先可以最安全咁帶哂佢地入嚟？？

Btw金鐘嘅各位加油

驚俾警察收

推

Oh出去買埋索帶

推 提供路線

同問

有無有船既巴打 用水路運

同求 最好多幾個護航

我驚一次冚家產

ifc行入去，軍營門口附近有人拎垃圾膠袋派物資，佢會順手收埋，佢表示水有大量，唔需要買水

咪同上次一樣

買完去到金鐘放下

上班族最易。
有錢又有無人會查

人數夠嘅話，所有小狗兩三隻嘅無理嘅截查，咁無理，仲要合作嗎？

邊個點最近, 行呢到

碼頭應該行去邊? 海皮入公園定去夏慤道?

咁係咪公園入

野餐公園好似有急救站